醫管局向全體員工發信表示會跟進員工飾物冒犯警察事件

黃色帽掛飾都唔比？
仲話政治中立

已經重新定義左政治中立等於無條件服從政府
訓左幾耐

垃圾！

一齊貼撐警試下

做咩兜個圈踩風林火山

咁你哋以後同支那買血啦

BYE, 已叫身邊所有人咪撚再捐血

歧視地盤工人？咁以後唔洗戴安全帽啦，地盤佬仲開心添，唔洗焗到地中海

夠膽快d炒人

講左成件事主要係 HA醫管局仆街

紅十字係次要

HA會 只係一個抽血員 犧牲佢好容易

紅十字會輸血服務中心 (BTS) 係由醫管局管理

支持政府=公平公開公正持平中立

反對政府=偏頗政治化

仲日日問算唔算犯法當唔當違規佢咁講唔啱，對家玩緊無賴你一係反抗打佢一係收皮避開痴線佬，但係香港人居然係嘗試講道理...

不用分那麼細

撐警跟唔跟進？

叫醫管局列張清單邊d 唔戴得先啦

我知呀...但係掛飾冇表達唔服從政府...
咁都要上綱上線...只係好無奈囉..唉

71聽日見

聽日 2pm 好想見到你

行個圈去踢風林火山

一日唔醒覺一日都會係呢個圈入面兜轉

人人掛撐警XXX

捐血？捐你老母

之前都諗過係咪唔應該再捐，不過又見到紅十字會有去理大。。不過宜家唔洗再煩，以後都唔捐

poly 係比人百屌先入

[血庫唔夠血] 請藍絲廢老捐飽佢 真香港人 一滴不捐 唯一出路

我掛支持党安法飾物
之後引起市民反感
又點計？

笑死
列得咁清楚咁點搵路入你
宜家擺明要就係要批鬥你

紅十字會/器官捐贈/遺體捐贈，拜拜👋👋👋👋👋

唔引起政府同班狗反感咪夠
定我又要解釋咩叫港獨比你聽

我補充少少任何反政府行為都會視作分裂國家同叛國罪處理

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

掛到全身都係
之後去捐血

我條仔做地盤嘅你吹呀

我哋香港人唔去捐血仲易
你估貪得意俾針吉咩

咩叫冒犯，你點定義？班狗覺得冒犯就冒犯？咁撚玻璃就死撚咗去啦

係咪時候要發動暗殺行動

定義可以隨時改
點解仲唔明

永不捐血

阿sir話係就係啦

不如玩大佢，個個貼hi7火山林。勁抽會點

你有你BAN 我有我工會派反抗扣

都係仆街
大愛撚捐多啲血

仲益佢?不了

皇軍, 痴閪線. 抵警曱咁撚惡

好on9 警察做乜柒都得 醫護乜柒都唔得

垃圾HA

拿拿林動員班藍屍捐血啦, 血庫又唔夠數啦

警狗cosplay就得 仆街港共

下次黑警話著住衫可能收藏咗武器
所有同黑警服務嘅難道要裸體先得？

Stop blood donation.

咁點呀 紅十字唔阻止就唔係幫兇？你捐撚飽佢

你咁出我即刻掛哂上身

下次貼風林火山囉

叫藍屍每日都去捐囉

紅十字唔好好同HA deal
助紂為虐
罷捐血了

黃色帽掛飾
代表我支持工程界

香港加油既頭盔咋喎。

下次枱面擺隻Hello Kitty又俾唔俾？擺隻連豬又俾唔俾？

以後係咪每個人枱面放埋裝飾都要管埋？

定係好似返學咁咩都唔準有？

再下一步駛唔駛管埋著咩底褲？我著香港加油底褲得唔得？我著Hello Kitty底褲得唔得？我著連豬底褲又得唔得？

駛唔駛每日返工都除條褲俾你檢查下我有無著錯底褲先可以開工？

最簡單既嘢偏偏冇人做

如果搵夠嘅醫生比人炒曬嘅話

香港嘅醫療壓力會變到點

屌犯鴻齡條撚樣支持國安法邊撚度中立
Upholding professionalism? Authoritarian就認咗佢啦

咁要玩殘班藍屍醫護，見到有撐警飾物或標語即時投訴，如果唔處理就公開話比全世界知，醫管局唔撚係政治中立，造大新聞。

支持聽日醫護請假出街

好撚串wor
我唔知其他人點諗，反正我就唔會再捐血架啦
藍色捐血圈gogogo

你風林灿，咁我杏林覺醒 囉

中立=中共立場

紅十字會差唔多尾聲先派幾條友入去

唔捐 叫藍絲廢老捐

係時候到我地守護番正義女神

以後叫班曱甴與狗捐血啦

好彩已經好多年偽捐血俾中國香港紅十字會
所以今次單野唔係好嬲(因為一早知係仆街)